冇圈子可以點識女仔?

返份份工唔係男人就係怪獸
玩交友APP又單機
身邊D朋友都係全男班
到底點先可以識到女仔
今年25真係好想出POOL

廚房佬就正正經經定期call 下g 出下火啦

就係唔想禁 想正正經經拍拖

轉去餅房，大把單身女

如果無餅房呢

試下參加啲興趣班，我之前學結他都幾多女仔，有傾下計咁

周街都係囡
勇d 問 幾錢

溝樓面

個人無咩運
我之前試過去做義工 識親都係有哂仔再唔係就全部都係老野

冇架喇

呢咖無咩女仔做樓面
多數都係呀姐

日日都會保持希望在明天心態

我冇圈子冇朋友添

一齊係度集思廣益識朋友識女仔

你咁負面我係女都唔會對你有興趣

都唔太負面 我都仲有放假去做下
睇下會唔會希望在明天

愁眉苦臉傷春悲秋苦瓜乾咁就挺收皮啦師兄

本時都保持笑容同開心

祝你好運。

多謝你

睇你個死款一諗起無女溝就扁曬嘴咁啦

畫個圈子 捐入去

我同你差唔多、但我唔渴求識女仔，鍾意自己一個

禁又唔會 但會經常諗第時有女朋友果時點生活點相處

幾年前我都係禁 但獨居左幾年之後就發現原來真係差左個一齊生活既女人

如果禁昜就好啦

兩個寂莫嘅人走埋一齊好易散

係喇，多啲從好嗰方面去諗，有時間就去裝備下自己，機會嚟到咪好好把握囉

至少有一齊過開心過

係未變左正能量post

瞓啦，聽日準時返工呀

一向都好准時

媾呀姐啦

有圈子 識完就fd zone

上連登放tg

d呀姐d小朋友都十頭

至少有對象吖

有咩用

轉機

call雞啦

有諗過但最後不了

ptgf

打好關係 幾年後可食用

好貴 同個人好易沈船所以叫g同ptgf都不了

轉去做西廚，有酒店妹食

幾年後有代溝 再唔係人地都要後生啦

本身就係西餐 酒店d ot地獄泥

拍過拖未？

3次

所以咪打好關係囉 到時幫個女擘埋對腳㖭呀 怕代溝嘅你諗你喇 你個年齡層仲有幾多 唔係籮底橙 又互相睇得上對方